男朋友開始冷淡

點解？

扑完

身高體重

佢話唔中意我咁痴身 想要自己空間 但我又唔係成日wts佢

16159

係你太肥逼到冇晒空間

關咩事

想分手先兆

咁咪靜下唔搵佢
過一排再睇下有冇著緊返你

有冇挽救方法

你話呢

送頂帽俾佢

想屌

冇用架 佢唔care架

搵女

大左肚再拍片

唔要 我要挽救方法

換個新啦，基本上無方法

妖 玩野？

其實呢排少左 一星期2-3次

成日唔明佢地口講既自己空間定義係咩
又唔係唔比佢地打機約frd做自己野
咁係咪你做齊哂你要做既野之後 先至可以容納我係你生活到 咁先叫比足夠空間你
定係我太痴身 我可以無野做既時候個腦係咁諗住另一半 無時無刻好想係佢知佢做緊乜

同路人

你到底係咪我 諗野咁似既喂